19歲總膽固醇282點搞好？

啱啱身體檢查出咗嚟
所有身體機能都正常
唯獨係總膽固醇超標200係正常 我282
究竟係發生咩事

做運動 小油小鹹小糖囉

少*

我平時日日打波 唔食炸野肥野 鐘意食菜
身高178 體重61kg bmi 19.6體脂11.8% 就係點諗都唔明點解膽固醇會超標咁多

咁怪 多唔多飲水呢

每日飲1.5至2升 唔食煙酒都少飲 係每日有啲夜訓咁

同我初戀情人就係我老公一樣

check check 肝肺，可以係病變

你知唔知LDL 有幾多
我有175

後尾睇咗醫生 LDL200 HDL80
醫生話係體質問題 冇得搞

你all 尿有冇泡

有

same

冇得搞都要食清d

你甘油三酯幾多？

咁你而家老公點